[RIP]潘生潘太都有罪

我唔想講太多無謂野
你地個女俾人殺左，想為個女主持公道
我明白，好合理

個政府搞出個送中條例，你地無公開出過聲
算數，當你地唔知情，俾政府呃左

69示威103萬人上街，政府推你地兩公婆出黎做擋箭牌
沈默，無出過聲支持定反對

612，人地啲仔女俾差佬打到傷哂，有位伯伯差啲死埋
你地兩公婆依然無出過聲

到今日終於有人因為依條惡法跳樓死埋，而民建聯仲係擺你地上枱

但你地依然係無出過任何聲音係反對定支持，仲要係完全唔出現

潘生潘太，你地好陰毒呀。因為你地嘅沈默間接害撚死左人地個仔，你地係唔係仲要扮駝鳥呀？

或者根本已經出唔到聲
呢個政權有咩做唔出
威逼利誘

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

你都痴撚線
宜家害死人果個係黑警，林鄭，支共！
即係極權！
唔撚係人地父母呀on9
佢地出黎出聲都唔代表林鄭唔會推
乜撚野邏輯呀你？
你同班唔講道理既支那狗有咩分別呀？
弱智你就咪撚出聲啦！

其實公道d講...人地個女真係比人殺死.....政府擺佢地上枱更加唔係佢地控制範圍之內.....佢地出聲係人情.....唔出聲係道理......我明白事件嚴重性......但唔係每個人都大公無私......犧牲小我完成大我.........

唔好意思，我同大家一樣好嬲
啲怒火大到好似連自己都想燒著埋

潘生潘太兩個人一直做縮頭龜，唔理係唔係支持定反對

竟然甘心自己個女不斷俾政府同民建聯擺上枱
潘生潘太兩個人都係同罪

唔該唔好係呢個時候blame the victims
你覺得你咁樣講完有咩用
專心對付番真正既敵人啦

件事係因佢而起
我都好難話佢城冇責任出聲
但係佢地係受害者 死左個女已經好慘
再加上從輿論戰的角度黎睇
始終佢地都係受害者
指責佢地會損失一部份市民的支持
所以我覺得唔應該再指責佢地

槍口一致對外
就算佢地出聲又可以改變到咩？
見到政府咁唔驚出聲會被消失咩？
個女比人殺左已經唔好受架啦，
佢地兩老無出黎講風涼話話要支持之類已經好好

槍口對外！

仆街d講我多謝潘生潘太
因為佢地，今次係最大規模既港豬覺醒
因為佢地，令我知道香港人唔係事不關己
因為佢地，令香港人知道政府各部門原來已經中國化
因為佢地，今全世界知道hk is not fk china
就算無潘生都有陳生謝生黎生，依家清算亦都無意思
台灣講左唔收777都照立法，佢地出黎講算數都唔會改變到政府
(政府後期已經轉左口風話唔單止台灣單野而立法，而係回歸咁多年既漏洞)
總之，講清算真係有排都未輪到佢地

應該被勸喻不回應任何問題

不指責、不督灰、不割蓆

死咗個女 被政府利用
仲要上網俾人屌
你都痴鳩線既 仲想佢地點

出任何聲都會得罪另一邊既人 低調係最好

佢地搵禮義廉幫手果下成為左原罪

沉默等於助紂為虐

關人地咩事

成為人質

佢都係比人利用者
罪魁禍首係淋病

叫潘生潘太出來，倒不如叫大粒墨父母出來交代？

老老實實
人地用你個女過橋
唔係真誠咁幫你
香港暫時仲未係大陸,你出黎講野林鄭唔會消失到你
你地係咪要咁龜縮?
而家佢地利用左你地,達成一個就算成功都送唔到犯既法律
由頭到尾都冇真係有心幫你地
如果有心,而家應該做既係搵台灣傾,當聽到對方唔收個時都應該咁做
有心定冇心,你兩公婆咁都睇唔到?
你想你個女死得眼閉?
比個賊婆娘咁樣利用,用完即棄

可能人地想出但出唔到呢

關佢地咩事
由始至終都係俾人擺上枱
要屌都唔係屌佢地啦

而家有人搵到佢哋，佢哋唔出聲就話je… 而家佢哋好似人間蒸發咁，無得咁怪人㗎喎

所以尋日我都係留過言話
佢兩個今時今日仲未出過黎講過一句聲
一係比淋病禁錮左 一係就本來佢地都有啲問題
邊有可能睇住成件事發展到咁嘅地步仲會堅持為左要推呢條例先還到個公道
佢地兩個唔撚睇國際新聞？台灣之前啲講法佢地完全唔知？
如果佢地唔知嘅 咁淋病絕對係最大敵人
但如果佢地知嘅 佢地嘅沉默就係助長整個政府仆街嘅罪人

咁既情況應該都係俾中共禁咗聲架啦

其實...仲有無潘生潘太依兩個人...
或者會唔會被滅聲了...

其實有冇人會懷疑佢地係出唔到聲?

佢不幸地冇左個女已經好慘，唔好再加罪於人

冚家剷！

拎個女俾政府整饅頭
都痴線嘅

合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

政府隨時搵人扮佢地都得
佢出唔出根本不重要

兩條友係親中

如有記者朋友，問下涂謹申就知

食屎啦你，人地死左個女仲日日俾人提返起件事已經慘到爆，仲要人公開發聲明？？

典型冇腦冇同理心既垃圾憤青

首先，佢地無表態過，同埋你點知佢地既諗法。
你唔應該開個咁既post話佢地有罪。

有罪係令用人同情心，消費潘氏一家既人；
係將手無寸鐵的人，群摳至頭破血流既人；
開槍打記者同學生既人

你亂咁講令人反感！

你都ON撚9

兩個一出黎林奠即輸啦

on9 人地死咗個女你仲想佢點之前潘生都表過態啦

一定禁左佢地出聲啦。
個女死完仲日日係咁擺佢上檯。
講到乜都為左佢地兩公婆，又唔揾其他方法解決。
兩公婆出聲同殺人事件完美解決，係政府今次一定唔會容許嘅兩件事。

唔該大家..你拎潘生潘太做人血饅頭真係好咩..

女都唔識教
你唔係以為佢地可以為公義發聲呀?

咪玩啦
批鬥批上癮
企撚開d啦你

大粒墨都係
我相信佢出到黎 一定好多人招呼佢

可能俾人送左出香港

搞成咁 , 周圍溝仔搞到無命 , 關Q我事

痴撚線post

其實你都好陰毒
有冇少少同理心

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

真係痴線，受害人都有罪？

100萬人出完黎佢地有講過支持政府

鬼叫佢地生左個淫閪出黎咩

罪魁禍首唔係陳同佳 係條契家佬

其實唔係佢男友殺咗佢又點解要移交疑犯。。。

要由受害者短時間內轉為為公義奮起
就好似叫個連登仔返教會向耶穌認罪做基督徒一樣難
靠自己爭取好過

點解一個咁嘅post都咁多正評
人地死左個女都屌，有無人性

唔通人地檯底交易左，會送大粒墨返上打靶同你講咩
利申: 發夢

推

屌佢老母 唔撚識講野 啞閪黎？

link？

應該係出唔到黎，唔好怪佢地

Sin of omission

你都ON99, 唔通人地收足安家費都要同你講

仲係唔係香港都唔知啦....

屌你個老母 我平時都好小出聲 但自己個女人比人分屍同客死異鄉 將心比己 你係老豆你會點呀 撚樣！

你咁樣講你都有罪呀！

樓主人地死咗個女連孫wo，可唔可以唔講得咁涼薄

我屌你老母死全家 有冇諗過潘生潘太係比政府借佢過橋 好明顯潘生潘太就比政府操控住啦 淋病同其他建制人渣不停提及"潘生潘太"佢地既案件 害到佢地間接比人話 你覺得佢地可以仲做到咩 成件事就係政府搞鬼 別中計

大劉都比人禁左聲，你覺得潘生潘太有冇機會？

Don't blame the victims

唔知佢地收左港共政府幾多次

分分鐘而家遠走高飛左安享晚年緊係外國unun腳睇我地俾警犬咬

首先佢哋係無辜噉捲入今次風波，其次佢哋都只係普通人，而企出嚟面對都要好大嘅勇氣

依家大家應該互相體諒，槍口一致對外先係

可能人地無得出聲呢！
咪係咪都指責左先啦

人地出聲固然好，但唔出聲，你都冇資格話人
開始睇到某d香港人既質素，係呢個時候出黎搞分化

你個女嗰條就係命

烈士嗰條就唔係命

人哋一樣有父母 有家人

咪痴線拉你

呢啲連做人既基本良知同 同理心都冇既人 學人講社會大義？

慳啲啦

一致鎗口向外對返住個柒婆同班狗啦

人地真係死左個女，去信柒婆想佢幫手拎返到公道，兩公婆都係俾人利用，我唔信送中係佢兩公婆搞出黎

就算無陳同佳單野，柒婆要推一樣搵到另一個理由

咪開多條線blame the victim 啦

人有表達自己意見既自由
佢選擇唔出聲都係佢既自由
你可以唔喜歡 但你憑咩話佢地幾罪？

你當自己係土共 咩都上綱上線？隨便批鬥？
佢地係受害者 政府已經日日拎地佢地消費
你依家做埋同一樣野？ 你有冇腦？
個成千個讚好既 唔該用下自己個腦

咁大件事佢地無搵律師？律師無同佢地講可以嘗試以個別移交事件處理？呢d有前科，要為個女伸張公義唔係更快更易？慢得過通過一條新法例？何況有睇新聞都知台灣好早都講明唔會因為香港設立移交條例而接收陳同佳，個女咁耐都沈冤未雪死不瞑目佢地真係要負擔返d責任

佢兩公婆好應該出來交代一下

講真，人地唔出黎站台已經好俾面啦
建制班人肯定好想叫佢地出黎搏同情
但咁耐連蒲頭都無，人地已經幫緊我地架喇

隨時可能有人比左一大舊錢佢地去滅聲啦
個女做雞，你估佢父母會係有教養同講道德既人？

你覺得佢地仲可以出黎講野？

好似有出過聲

又做埋d on9批鬥搞到件事變質

佢地九成九投建制果啲人

你收皮啦
你匿名出聲
佢地承受緊巨大壓力

Push

屌你老母 咪出呢d on9 post la
有病睇醫生
係到分化 陣間又比位人入
仲要咁多正評 係咪咁撚白痴啊？

唔好期望一般人悲傷中都HANDLE倒咁重大既野

屌你老母 樓主呢d比黑警一槍打撚死最好
Blame the victims?!

吊，自己唔識教女，條女亂同人上床，死MK妹

人哋俾公安睇撚實出到聲咩 用下你個閪腦啦仆街 又玩blame the victim 你呢種人仲衰過共產黨

祝早日死全家

仲咁撚多正皮 兒登果然名不虛傳

人地要承受嘅壓力已經好大
俾林鄭擺上枱根本佢地就進退兩難
唔好再為難人地ok？
最難受嘅一定係佢兩個

人血饅頭 消費別人既死亡黎達成呢個政治目的

2分法咩都可以2分？

廢老廢中理論

對狗夫婦收咗安家費推個女去俾人殺

唔關佢地事

係林鄭條八婆擺佢地上枱

樓主on撚9

冇講錯 不過我地所有人都有罪

會唔會潘生潘太已經被引渡
所以出唔到聲

關咩事 台灣講明唔收個犯政府都繼續用依個垃圾理由強推 大律師公會建議日落條例 又當人耳邊風 你真係覺得潘生潘太出黎講幾句有用？！人地死咗個女基本上已經無咗人生意義 點解仲要blame the victim? 真正既仆街係港府 支共，唔好將大家既焦點misdirect
再講多次 各位巴絲 唔值得為咗咁既垃圾放棄自己既生命 香港人自強加油

大家要認清一個事實，可能佢地之後已經無出聲
只係林鄭借佢光環嚟做修例藉口

其實比人殺左個女都已經好傷心 吾出黎講野係人之常情
但比人咁消費個女 作為父母真係接受到咩
不論佢係幫邊一邊
就好似之前台灣小燈泡件事咁
點會有父母係可以比人地消費自己嘅仔女架
問下如果發生係慈母身上又會吾會

係一個藉口啫
就算唔係佢地呢件野，政府都會搵其他方法推

好難想像呢篇煽動仇恨既文章會咁多人like，

完全唔知關嗰兩公婆咩事，明明政府先係推手，

政府有咁多種方法可以處理呢件事，佢偏偏咁樣修例。

請認清敵人，林鄭只不過係不斷借佢地過橋，

就成功引到你將矛頭指向佢地．

支持民賤聯的就已經要屌啦

一定有，幾個月都唔出黎

人o地可能有收政府資助幫緊佢o地
我o地叫佢o地出聲
資助就凍過水

我o地唔會出錢幫佢o地吧

你要燒埋佢地
最後只會比人當癲佬
唔係拎住社會大義就可以周圍譴責人
和理非唔會陪你blame the victim
中立既當你走火入魔
如果有班人學你咁逼公開逼潘生潘太出聲
上到國際新聞真係搞到個抗爭變晒質
睇起上黎就係你地嬲到要搵人出氣

算啦，佢哋唔出嚟幫政府屌我哋已經算係咁

你咁樣批鬥受害人父母同共產黨有咩分別？
人地處境已經好慘仲要比你屌，冷靜下啦香港人

佢地本身就係親中...洗哂腦

嘩 樓豬 你不如屌埋全地球冇出聲反對修例嘅國家 /名人尋日犧牲個位義士唔係被你攞去批鬥小市民囉 專注番撤回惡法啦連登仔

樓主屌你老味啦

搞清事實先啦
佢地要送台...
林鄭要送中...
佢地比人擺上台

出聲會好麻煩

呢個家庭係中產 唔係無腦果d人
佢比政府同民建聯多次擺上台你估佢地唔知/無分析能力

一定有人禁住佢地出聲

on撚9